一人n間最近食過覺得好好食既餐廳

最好講埋咩菜式

自問算係成日出街食飯既人
但最近食咩都中伏/覺得好普通(明明d食評講到好正)
冇一次係食完會有 哇！好撚好食！ 既感覺
懷疑自己味覺出現問題

譚仔三戈

麥當奴, 開心樂園餐 有得食又有得玩

一定係d呀姐最好食啦

Euro gogo

麥當勞最好食係脆香雞翼囉

明將

仲未執晒咩
利申: 放監冇耐

金拱門2號餐加大

葵興 排排座，
但好似搬左+改名

以前細個好鐘意食佢個咩野菌意粉(綠色既)
應該6年以上冇食過了

google左，依家好似係食日本野？
睇個名我本身以為係大牌檔

葵芳新釗記

個時真係有水準
搬左就無去試了

改左名叫韓日燒
好似荃灣同深水埗都有店

大家樂，每次望餐牌都會為太多美食選擇而煩惱

殺利啊
微波爐叮出泥既高汁意粉

深水埗 任你揀
豬軟骨好撚正

利小館唔錯

Arbor

臭西

大快活打手仲未進場

會員質素未免太撚差

很想吃太古城大食代鐵板燒 為什麼大食代搬遷你卻不跟隨 選擇離開